杏花邨近岸低層無敵海景應該點估價

交通方便，近岸無敵海景，連裝修，近年罕有減價出售，估值應該有幾錢？十球得唔得？

4D 海景喎

有埋味覺享受

仲堅過戴 4D 眼鏡添啦

純文字討論，點估價呀？

但間唔中全面停水停電喎

浸過咸水係唔同啲

水族館

海底景

6百幾萬有,你買唔買

仲有海膽食，10球值啦

免費海鹽提供

遲早俾海水ko，你話人命何價？

面海4X座果渣冇得別平到

經得起風浪，多次正面挑戰颱風屹立不倒，應該貴過膠鐵。

每年換兩次 全屋 家俬 電器

交通方便到打開窗就可以落海

多多都買

唔知過左今次最新估價有無300萬

大把人接貨，點跌呀⋯⋯

2罐午餐肉換

酸葡萄窮人卞沒注意

老老豆豆，真係大減拆左d玻璃轉做鋼化玻璃有得諗，打風個幾日條街立立亂就閉關係屋企幾日同老細講間屋吹爛曬，情況有好轉先出門

果堆鹹水樓，200萬都俾多佢

呢啲風10年一遇啦
住9年，再高價賣出去

水為財 所以再賣貴D

其實典解d 人咁鐘意海景
遠望都話
係正海邊嗰d 真係濕到嘔

望住個海

真正嘅心壙神宜

唔係將軍澳果種

但係依十年已經遇過幾次
咁係唔係黎緊幾十年唔會再預?

最低果層應該真係海底奇兵咁？

最理想緊係遠望海景
但係香港樓咁密唔近海既話實比其他樓擋左個海景

遠望海景？得，買高層，之後打大風嗰時就搖到頭都暈

仲有海膽，海鮮送

低層>>>>>>高層

搵鬼要。
經過呢一次，邊個仲買杏花村低層呀。。。

放架艇仔係窗台就出到海

港島區 大把人要

買過第二度啦，杏花村有乜好，咁多選擇。

打親風都嚴陣以待。。。。

東區威尼斯

要潛艇就差唔多

唔好傻，點會跌，有海景樓不嬲貴過人
打風咪久唔久一次

隨屋送多部發電機!

買左即刻要你夾錢大維修就GG了⋯

最低果幾層真係點要呀
有無睇片,d 海水真係湧入屋

乜春都生繍啦

擺定部潛水艇係停車場

聽講𨋢槽浸曬，今次保養公司fatfat，不過低層大不了咪唔夾錢唔搭𨋢囉

Deal, cashed

自家曬鹽工場

公屋邊值錢

有冇方法聯絡到業主

每年裝修一次, 年年有新樓住

公屋連登仔又出黎笑人住海景私樓喇

免費無限發泡膠、飲管供應

打過黎係海水，唔係雨水，係鹹㗎

發展海底酒店

所有玻璃整到防爆 長期開冷氣

同樣有人話好, 有人話唔好, 但就好多人睇

出錯 sor

鋼化還鋼化姐，好難保證唔入水。
日曬雨淋，可能兩年就廢左d玻璃膠

玻璃膠幾貴 總而言之，一年打幾耐風丫，要頂咪頂個幾日，當你一年兩支玻璃膠好未，個到望海依市價起碼1200萬以上，唔好話兩支，兩箱都買

當你換過曬d 靚窗要十萬
就減十萬啦

幫你自動洗窗wor
加價tim喇

倒貼求人住

有免費水上樂園 仲有個地下停車場玩潛水

話冇人買冇人買要唔值錢果堆

住公屋渣住個keyboard 係度笑人杏花村業主

我買
一百萬

無敵海景免費洗窗洗車
要加價路係減價

鋼化玻璃擋唔擋到海浪加埋雜物既衝擊 十號風期間望住佢裂同爆 拍戲咁